同男朋友拍左8個月都搞唔到野 係咪應該分手

同男朋友拍左8個月
所有大時大節都會一齊過 一齊訓 次次都攬攬錫錫半個鐘至一個鐘咁
次次都搞到我好興烚烚
但因為佢既生理問題，都搞唔到野 ，佢話因爲生活壓力大
但佢只係2x歲，我唔明壓力有幾大
佢次次都令我情緒同心跳去到好高好期待，跟住又跌番落黎
次次都比佢搞到好失望，同唔開心
之後我仲要趁佢去廁所 先偷偷幫自己解決番
(因為次次佢都會令到我好想要)
都已經試左成6-7次 都係失敗
試過哂所有方法 睇av, 言語, 身體, 手, 除左藥物, 都唔Okay
佢又冇經驗，咩都要我教咁，我覺得佢好唔man

如果我覺得 我地性生活唔配合
係咪應該分手 搵過第2個配合既
雖然其他方面佢都對我好好, 又好細心, 好就我。

定等佢果方面變番normal先再考慮

佢有無扯先
平時有無打飛機

試過播gv未

叫佢幫你射完先會幫返佢射囉

試下食情趣朱古力

性無能

你係咪平胸/樣衰呀

佢平時自己黎就得? 同你一齊先唔得? 會唔會係太緊張

佢個問題就係扯唔到，除左晨勃既時候，就算硬到都只係維持左一分鐘，就好快軟番 (就算keep住錫佢都會軟番)。我真係好唔明點解會咁
佢話佢一直打飛機都冇問題
但佢話佢近呢半年，打飛機都少左，性慾都少左，變到一個月一次
個問題係我一星期就想要一至兩次。
同埋累積到依家，我已經一年冇搞野，感覺好難頂，又唔想對佢唔住搵sp咁。
因為開初認定左 同佢係認真，會行到好長遠，年紀又都唔細

GAY?

唔係樣衰，都中上，好多followers
我仲要係above average高既女仔

我有懷疑過，但佢話唔係......
我都希望唔係啦...

幾時俾我follow

係，佢話可能係，佢未搞過，四寫五入都30歲啦...
唉，真係好無奈

應該分 性生活夾唔到將來一定有問題

以為自己開post

或者可以等佢醫好，但真係唔知要等幾耐，唉...

Sis what will you do?

認真答你
但想問係佢扯唔起定唔想要

你一定好樣衰好肥。。不過你一定唔會認。。
我試過十六七歲時識過一個肥妹仔 個樣都ok
大波 好淫 成日要自慰 初初都係sex phone
有次上到黎我屋企埋牙 幫我含 扯到好硬 小弟有20cm 我都整到佢濕哂 準備插入去時佢一手除埋件衫 我發現。。我發現。。原來佢有個肚腩。。唉都要照插架啦 插入去個肥妹仔度 入面好暖好熱 好舒服
我一邊推一邊望住個肚腩好似海浪咁上下上下
浪下浪下 我一邊繼續抽插。。一邊慢慢望住個肚腩
有時專心返係個波上面。。但係唔得。。肚腩搖晃既速度快過對波。。我開始唔專心。。我開始軟。。最後真係軟左 一條曾經扯到去20cm既大肉棒 慢慢要回復成一條短短既芝士腸。。軟到一半。。安全套已經唔能夠再繼續支撐落去。。要準備脫落了。。我抽返出黎
我想平復返我既心情 我訓返底。。但係佢居然會錯意 以為我想玩女上 佢即時騎上黎 用佢既左手渣住小弟既小弟 但係我既小弟已經消失了 從此我發誓我唔會再屌肥妹 我每次去海邊望住個海都會諗返起我十六歲果年親眼望過既海浪

兩年啦⋯ 自己搞掂
調轉諗 總好過佢需求太大我滿足唔到

扯唔起 (佢話)
#我想解決呢個問題

咁後生陽萎
叫佢做下運動操腳

多followers就等於靚女架咩
Catgirl都多followers

反而想問，女友幫我含，分幾兩分鐘就射。
自己打j就8分鐘。

係，佢都係咁講，話想做運動操腳，佢果期會好想要
勃唔起=陽萎?

咁快係咪正常？含嘅話我好難忍到耐

係唔係潮文

性治療啦

直情唔想覆，痴痴地線

真係要?

連含佢都唔夠硬 / 扯唔到
我之前都未遇過....

可能以前自己丁得多，宜家對實戰冇feel

我都想，但佢連點幫我射都唔識，我教佢的話好怪，始終佢係男人

你同男朋友幾大呀

冇圖

我都試過咁,申利家下已經好返,28歲

妳男朋友碌撚應該有啲問題 睇睇醫生好如果妳係咁愛佢

含呢

有無諗過見therapist

佢連點幫我射

gay

係佢係咪仲食埋煙

你幫佢打J扯唔扯到 ?

幫你射？

你男朋友仲唔睇醫生？
早洩都起碼有野出，仲生到仔

宜家佢擺明係不舉，係病，好撚嚴重喎
男人扯唔起都拖咁耐，痴線

笑死，不過其實是事實，望住你硬唔到囉姐係

要睇醫生
你地諗埋d屎橋如果work 你男友一早唔係處啦

好真喎呢個經歷

不過認真答：分

I mean 幫我潮吹 唔識形容呀 哈哈

岩呀

定其實佢根本鍾意男人呀

你身材點呀？有冇波先？

又係GAY POST
連登邊有咁多女

認真？？
趁時間唔耐，分手！除非你自己都性方面都零要求，性生活唔夾仲衰過性格唔夾，亦唔會行得長遠，結咗婚更加生唔到BB 你身體出軌嘅機會係100%

衰啲講句，同佢拍拖 仲衰過同TB。有撚都無用呀

我明你感受呀
如果你諗住同呢個男人一世
你就預一世都要食自己

如果你呢刻唔想分手 結婚後都會因性生活唔夾而分開

邊個男人會認自己性無能

打完車輪 濕晒都無下文，好掃興

前戲搞太耐/ 太夜（唔夠精神）都有影響

同你調轉
同條女嫌撚左有時真係硬唔起
出去落club/叫雞個陣就扯到硬一硬

妳幾歲 大過他？

你咁樣應該係早泄

如果真係唔想分咪搵個sp 解決囉

搵sp啦，一舉兩得。

因為佢比你拒絕得多，挫敗感太大。

直接同佢睇醫生問下囉

咁後生就唔得？佢肯定有野暪住你喎
正常呢個年紀試過咁多次都搞唔到佢仲擔心過你喇下哇
再係咁可以分手，呢樣野對維繫兩個人其實好緊要

你愛佢應該尊重佢
你愛佢個人定佢碌鳩?

According to women's logic

之前識過一個男朋友，又係唔得 仲要勁細碌，我諗手指公Size(真)，痴撚線！！！

唔係話一定要30cm大賓周，但大佬連最基本都唔達標，佢仲問我 係咪去睇下醫生好啲？我把口就話「唔緊要啦！可能壓力大啫」
但心入面屌晒鬼 你無撚用，你早洩呀！仲快過淥個杯麵！不如切咗碌鳩佢啦！

好快就斬纜，我自己過唔到自己，佢都唔知點面對我，情侶一定有情到濃時，但你唔配做男人！無謂浪費大家時間亦令我睇你唔起

樓主係樣衰肥婆，衰過韓紅

同我試試

認真，我可以幫你哋

你說服到自己咪得 唔洗說服我

叫你男友面對現實啦,去搵返個男人啦.

又係基佬

唔會醫好，佢只會愈嚟愈大壓力，更加想逃避。
男人天性都做唔到，得罪講句，仲衰過街邊啲狗

我之前有個朋友佢男友都係扯唔起

係咪睇左小心有牙？

平胸又點

冇含？

性生活協調比想像中更重要

口臭體臭睇相睇唔出 自己又唔會知

你得兩條路揀：一係搵我幫你，一係搵醫生幫佢

Wa

幫你射

因為你條仔係gay囉，你試吓搵次播GV比佢睇，一定扯到恆

潮文嚟？

話哂都曾經愛過 洗唔洗講到咁
講到唔配做男人咁 咁你又係咪樣靚身材正
個波有D cup呀？
正臭閪

奇事發覺這女郎 發覺這女郎
雙袋加一碌鋼
絕望事實 是有鳩的妖魔 卻扮女郎

似係有性病

有套日劇叫 "我老公那裡進不來" 講結婚幾十年都扑唔到野，係改編真人真事，我諗起呢套

GAY小陣得唔得啊

你拒絕人就得
人地唔扑你就唔得？

男人唔同女人扑野係新聞
但女人唔同男人八年扑野都係正常
DLLM男女平等

我想講呢
如果個男仔都係第一次
佢都唔係咁易過到心理關口
我自己用咗4個月
同ex每兩星期試一次 係屋企
次次我都唔得
之後去咗次旅行
之後就一日幾次都冇問題
我建議你可以帶佢去酒店 會好少少

你係佢面前播一套AV同一套GV,
播AV無問題=你有問題
如果係播GV無問題=佢本身有問題

屌你上家計會睇醫生買偉哥食啦，有乜撚好問

咁咪留返比老公囉
理得你男友扑唔扑你姐

CLS

yes

唔戴套都唔得？

拖到八個月都唔睇e生

上一段感情拍左兩年都未啪
最後散咗 完

agree
咁多次都唔得
好心就去睇醫生
佢唔肯睇咪分手囉

佢扯唔到咪試下換佢做0你就1囉

打機機同扑嘢係兩樣嘢
只能夠講有啲嘢令到佢唔滿足

咁虛叫佢睇下中醫啦

porn addiction搞到既不舉
唔關你正唔正事，你點正都唔夠睇AV比佢既衝擊咁強(仲要唔洗諗野唔洗郁)
戒AV+做運動(帶氧+做gym用力)+食夏威夷果仁
利申: 過來人

咁之後點解決， 仲繼續一齊到嗎...

做gym增加睪丸酮

有幾個可能

1. 睇得Av 太多 你真人滿足唔到佢嘅性慾
2. 真係壓大力大(生活壓力 工作壓力 你比佢嘅壓力(佢愈唔得你愈唔開心 佢愈急/驚 = 扯唔起)
3. Gay

唔撚識食偉哥？

有呀，但佢又話等漲d先含
佢單人既時候又冇咩問題架喎 (硬到同扯到) (佢話)
不過我唔知維持到幾耐啦
可能我催佢快d搞我既時候都會比到壓力佢?

咩叫GV ?

一齊到，岩岩先聽佢講佢地仲去埋歐洲旅行

佢係第一次 唔記得講Tim...
可能都關事

好深奧喎... 哈哈
可否解釋下咩叫GV, 有冇link

佢初頭話因爲壓力大，以為之後有得改善...
有時係因為係屋企，屋企人番黎會唔夠時間...
種種原因

關唔關性生活事

都話唔係基post囉
真心燥

會唔會係有外遇

終於有正常回應~~
Thanks so much!!

其實發現好多男仔有時返工返到攰
唔係真係咁想搞

咁個問題解決左未
就算去過旅行都未必扑到

一係你試吓同佢玩制服着黑絲短裙高踭鞋，再噴啲香水，同佢行一陣街醞釀下先

堅答
心理問題
唔好有壓力

教返個男仔點搞野又真係有d奇怪
仲要20幾歲就食藥 好傷身

有冇諗過其實你bf係鐘意女人而唔係男人？

屌，同條女搞野都騰哂雞扯唔起，呢d仔要唔要都罷喇，生活壓力大呢d廢話黎

當搞唔到時 你bf有咩講？

冇解決，佢話師幫佢捽到高潮都ok

佢睇開咩類型av, 就番佢睇開既類型黎試下， 或者book D主題房扮晒角色扮演攪到佢谷精上腦！

帶佢睇醫生

我日日射 好多精，但冇女

認真 可以搵我

兒登傻閪
又要處女，又要支持唔扑就分手

講咁多，都係想連仔幫你啫

真心講，對住靚女有乜可能扯唔起

覺得合拍，覺得自己接受到就繼續一齊
覺得接受唔到就.....諗下囉

第一次緊張姐 係外面搵個地方，慢慢做足前戲，唔好望死佢條J扯未/問點解仲扯唔起果d，順其自然試下
不過正常應該第2,3次點都會扯到，真係唔得嘅可以試下食半粒偉哥，等佢大大力屌完一晚以後就會充滿自信硬到

等佢晨勃嗰時自己坐上去啦

對住你扯唔起

你用口幫佢佢都扯唔到?

咁都唔係性無能?????

分手 如果結婚但呢方面仲係唔夾好難走落去 成世人流流長
但唔好識左第二個先分手

popolam都幾千fol

無撚用

所以話唔好結婚後先扑野
結左婚先知對方係性無能慘過食屎

係咪你未清走啲屎先啊

其中一個原因

唔打j幾日已經硬到仆街啦，可能佢自卑j細有壓力

飲酒？

我都覺
女人無腰/大肚腩真係唔掂

所以e 家d 人都扑左野先拍拖

習慣問題，一路都冇搞野3年，突然間搞佢會覺得好怪。重點係你同佢太熟悉啦，熟悉到好似屋企人所以搞唔到落手。

呢啲似係心理問題，食過犀利仔未，暫時好似佢持久力最長。

陽萎又稱為勃起功能障礙，是指男性在勃起時，因陰莖硬度或勃起時間不足，以致不能達到圓滿的性交。陽萎是基於陰莖未能充份充血所致，並非表示患者在性慾、性高潮及射精等方面出現問題。

越急越扯唔起，唔好催佢，唔好問佢得未，你咁樣俾勁大壓力佢，會導致心理障礙扯唔起

兩個人一齊都唔係為咗搞嘢，如果每次遇到一個男朋友搞完先發現唔啱就分手？

我以前都覺得呢樣嘢好重要，冇咗感情好似少一忽。但後嚟我發現搵一個錫自己，同自己相處得開心嘅人大過一切。

冇人係完美，你要自己取捨。如果你仲有時間，你覺得對你影響好大嘅，ok，你可以選擇分手，跟住繼續搵下一個，直到搵到你嘅perfect match.

但我自己認為通常呢方面好出色嘅多數都係渣男
( Practice makes perfect )

21800000 搵我

岩
正確

但搞唔到嘢呢個都係一個頗重要嘅point

笑撚到仆街

我覺得實有解決辦法，冇理由不舉= 必須單身

用假狗咪得囉 講到咁愛

或者多啲自己解決咗先，打定底冇咁想要

揾sp可以揾我 米8肌肉男神

唔鐘意你咪扯唔起囉咁簡單

軟皮蛇，我條女個ex都係咁，佢最後頂唔順分咗手

講就易，最終好大機會搵SP .......
自慰同搞嘢完全唔同
如果唔係個個哩係屋企打飛機/玩假狗算啦
何必搞嘢呢

明顯等到心淡啦
主動啲 多啲身體接觸 多啲係佢面前彎低腰
學下黃心穎啲動作

佢可能已經有SP ........ 所以先唔要 「認真唔係嚇你」
男人唔要只會三個原因
一係已經唔鐘意你所以唔想掂你
二係已經有SP所以唔想掂你
三係異類
我希望你男朋友係第三類啦艷

多唔多共同興趣？可能搵返啲火花會有轉機

感覺已經危在旦夕

點解呢個世界咁憨鳩
原來咁多人碌鳩用唔到
同時又好多毒撚無地方用
有冇性器官捐贈計劃
捐出去都好過再咁樣落去打飛機打到壞咗

可能個男已經諗緊辦法分手

驚有bb

去旅行著情趣內衣挑下佢嘅性慾啦
如果咁都唔得就真係留意下
會唔會係你男朋友都係扯唔起所以唔敢搞？

如果情況係去到要睇醫生嘅話，得你一個幫到佢。因為得你一個知道佢情況、有context/合理關係可以講呢個話題同埋帶佢睇醫生。
如果呢個時候撇咗佢，我諗有排都好唔返

分手原因，你第一次個時唔同我搞嘢，搞到我以後都唔想同你搞嘢，心淡

你今日話佢唔搞你定咩先

咁我搵第二個 依啲說話點講得出口 感覺好唔專重
如果另一半同我咁講即刻叫佢𢴇嘢走同分手

其實搞野唔需要預約同通知 身體語言就得

男人嘅嘢。。。。。。
小心睇住有SP 所以對你已經無乜興趣

摸落啲啦

Agree, 打個車輪就開始啦。。。

會唔會禁住佢隻手唔俾佢落

靚絲

我同你相反
另一半對性冇乜feel唔想搞
所以我同自己左手幾好感情

打個車輪再摸落去，叫佢合埋對眼啦！

都唔知佢地打車輪係咪雙手插袋 攬都唔攬
正常都會周圍掃

有病襯早醫，又唔係啲瘀皮事

講笑搵其他啦

會唔會係對你無feel

我都以為自己開post 屌老母

係咪你條仔叫左雞丫，返唔到轉頭架

正常如果企係度打車輪
男攬腰向上摷
女就攬頸向下摷
然後除衫落床啦開波啦

男朋友話以前搞得太多 依家搞都唔想 已經冇再要求過

你就係唔急左三年
男人軟到硬都係三秒內既事

我可以幫到你

仲攬 一拍埋就揸波啦

睇醫生啦

係出面同第二條女大戰完，邊有力搞你

下。。。。邊打邊摸，向來都係咁，唔怪得知你男朋友say no
搞嘢無話快定慢。。。
要中point，撻著個下
你就係差呢一下
試試啦
對眼仲擘大擺明諗嘢，叫佢合埋啦，我個時都係咁同我條女講，你對眼再碌黎碌去就以後唔錫，自此就再無咁同投入好多啦

我女朋友都係咁
不如我哋做朋友
互相解決性需要 平衡返心理
唔使chur自己另一半

無
可
能
除非佢唔想同你搞

可唔可以分啲性慾比你男朋友 我有時一日打幾次飛機
忍唔到

試下有意無意hi下佢下面 無論任何地方 係街都好
Hi完就怕怕醜醜咁望住佢

同意，有次我條女話要快啲趕住走，我即刻無晒mood謝左，我話俾你搞到無晒mood，唔搞啦。

搵我 我可以幫你解決

攬埋啲再揸

SP 出現

你男朋友笑你朋友on9, 佢暗地裡話自己叫過咁多次都無賴過嘢

男人鐘意單刀直入，唔鐘意拖下拖下，一黎就要埋牙啦

我都係咁諗
就好似笑尻許志安 但原來自己都係嗰類人

佢等緊你繼續摸呀！
下次努力

愛情係盲目 如果真係好愛又點會諗咁多野 全數付出
但講咁耐 你係咪處先

Send呢條link俾佢，話你想試下。

你要學打飛機

佢頭先好似話左自己係處。。。話要留返俾老公

鄭秀文都原諒許志安，你要學會原諒包容

含都唔硬
應該係廢左武功

之前聽個朋友講 有個處女拍左三年拖都唔比個男朋友 點知比個mk人呃左

處女係煩啲
到時去到臨入個下又話痛
你男朋友又會灰左
哈哈哈
因為我有2個女朋友都係處都係咁

唔比你知咪得

牙醫學拔牙都唔係幫自己拔啦

我條女同之前條仔拍左8年拖點知仲係處，我問佢點解仲係處，佢話唔想俾佢掂，唔知點解覺得好嘔心。不過同我一齊一個月俾我破左。。。。

睇片學啦

拎條香蕉出黎試試啦

有啲嘢要呃就呃一世

個男既浪費左一日八次既青春

唔啱feel 無計

早洩！

咩都有可能。。。。。。佢一日唔想掂你，你就危機四伏

講錯 係腎虧先啱.

個ex 好慘。。。。。。

我男朋友同你相反
成日想要
屌到我閪都痛

打得飛機多，對現實女人無左感覺，可能佢睇開重口味AV

。。。。。。叫你男朋友買梳蕉上黎啦

你唔投入所以閪痛

摸大臂。。。我平時都成日摸我條女大臂喎，不過係街，係私人地方仲摸大臂？短褲就直頭摸入去啦，先隔住底褲摸硬左再摸入去呀！

近排屙唔出屎要買梳蕉上黎滑一滑腸呀

講真無水係超級痛，男同女都會痛
所以前戲的重要，我建議你處女第一次用KY好啲
如果唔係搞場大龍鳯又入唔到又再等3年
3年又3年，3年又3年，10年都黎啦

睇AV 不等於識呀，睇AV都唔會教點令到條女高潮啦

你grad未？

你鐘意佢個人定鐘意佢條撚啊
拍得果八個月無得扑就要分手？
你呢啲人真係無資格拍拖

兩個無經驗「如果真係」窿都未搵到，搵得黎可能軟左
同埋除非你有信心令到自己好多水，如果唔係你處女第一次係難入到癲左。。。

一齊睇一齊研究再捉佢隻手落去你度研究就開得波啦！

好, 唔分手, 但唔好怪我

馬明出沒

佢係壞人

Oral sex?

。。。。。。我建議你自己得閒搵下。。。。。。
起碼佢搵唔到你搵到
如果唔係掃埋呢次興，你真係再等多3年

Gay.....

你叫佢唔好再睇AV同打飛機會有幫助

睇到出都幾撚弱智，多followers就等於靚仔靚女。以家社會變到呢個standard........

冇用

我扯得起呀 我想扑野呀

pmef

自己搵咗個位先啦
你平時有冇diy? 你試吓差唔多高潮/高潮完之後搵 會易搵好多

點解咁撚多無知撚/閪
佢會晨勃
就肯定唔係性無能
好大機會係心因性性功能障礙
壓力係主因
搵性治療師/心理輔導係最佳辦法
唔好怕醜
肯搵好快無事

我以為我開po
男朋友又係扯唔起
試過好多種方法了

笑到仆街

肚腩搖晃既速度快過對波。。我開始唔專心。。我開始軟

如果自己打飛機、晨勃都硬到，其實生理上冇問題，係心理問題，樓主應該多多鼓勵下個伴侶，就算介意都要做戲做到唔介意比佢睇，唔好一味問咩「點解唔得呀」、「點解會咁樣」等等，試下講「唔緊要」、「下次再試下」，你越迫佢只會越硬唔到

我曾經都試過呢種情況，一開始都係唔得，但係女朋友都唔介意或者有嫌棄過我，最起碼我睇唔出，慢慢試好多次就開始得咗，而加仲硬過鐵通

Exactly. 正確答案 只要一刻服到心理關口就無問題了，樓主要加油

緊張姐 無咩野 唔介意含下作佢囉

同意，所以我先諗左好耐
佢係我難得遇到會對我好好 好錫我既男仔。
其實佢係其他方面對我 我覺得已經係prefect

我處女post黎 haha 冇上lihkg / golden 架

叫佢叫下雞先啦

男就話用手解決係正常姐 因為女仔難溝 難比個身體你 (直至信任你後)
身為女仔兼有仔都要自己解決 真係覺得so9sad

咁都叫唔係，仲要咁後生
睇性治癒師好似好貴
應該同物理治療一樣咁貴

點會，呀妹妹其實你係咪好細個
想問摸肚腩有咩用？
你話佢比你摸肚腩真係笑左
就算其他男仔朋友都會比我摸肚腩手臂啦

工作壓力大的確有好大影響架

不過佢就誇張左

樓主我同你有過相同情況 試過兩年無同女友搞嘢

樓主唔想知就算9數

過來人身份話你知,唔好晒錢

本身都覺得幾好,肯陪男朋友度過,又肯諗方法幫佢幫自己.
但一見到話多followers

到做男人好似樓主條仔咁扯唔起仲煩

無水點入，隊黎隊去都隊唔入都無mood la

但高潮完之後收緊有時會難入左，不過我諗呢位師姐未試過高潮

你唔好俾壓力，唔搞嘢個時扯唔扯得起先
定係次次準備要做愛先扯唔起先
如果係咁就唔好事先安排好
黎個突如其來咁可能會有幫助

同意，啲女久唔久會話「搞咁耐都無硬」，「算啦，唔搞啦」，「係咪我無吸引力」，其實咁樣係俾緊勁多壓力，個男心入面係咁叫自己條嘢快啲硬，其實越叫就越軟😂
我之前遇過一條女就係咁，係咁催，搞得耐又話「出得未」佢自己4-5次高潮左我頂佢個肺。

你係咪俾好多壓力佢，有無問「做咩做唔硬」呢類句子

叫條仔幫仔用手口解決住先囉
如果佢平時打飛機無問題嘅話
其實都係壓力問題

所以佢搞咁耐都仲未入。。。連個窿都未搵到🥳

工作壓力好少影響搞嘢
除非個心入面唔想搞

你係連登講😑
得到ge答案只會係:pm me ,我幫你 etc 呢d9野🤷‍♀️

我廿尾都日日硬過6鐵喎
呢d 死症黎 飛得講真

樓主千奇唔好自責 唔係自己問題

叫佢食藥啦

I know that feel bro

條廢柴同太監冇分別

你份工壓力太細

仲點撚樣同你搞，比你拒絕既係佢，呢頭又整句搵個第2個男友，自撚私到，做你男友真係

唔得就叫佢去睇醫生，睇下係心理問題定生理問題啦。

你鐘意條女，工作同私人係分得開嘅，你將工作嘅嘢帶返去咁唔人係太好，工作不等於一切

女人青春寶貴。早d 一腳伸開佢搵過個啦，洗撚理個性無能之後會點咩

性無能擺明係對你唔得咋，放手啦

其實應該話佢搞野同唔搞野個陣
都扯到 但係唔硬 完全硬不起來

咁如果佢打飛機無問題
其實一定係心理因素

冇錯.打得飛機多 所以點做就唔撚出到嘢.

你有無催佢或者發脾氣先佢起唔到機

睇開啲AV女角超主動同現實條女差太遠會出唔到
我曾經都有試過出䓊到，打機太多

做人有時真係唔可以咁無知
因為壓力導致既其實無分年紀
如果要做統計
其實青年真係最多
壯年/中年反而愈來愈少

其實你諗法有問題，咁男嘅俾左你唔係一樣咩
點解女係蝕底個個
搞嘢係亙相享受。。。公平的

愛久見人心！有愛無性到底行不行？

【多圖有片】越南正妹Trâm Anh做伴娘 竟然偷食朋友個老公仲有片流出

學嘢

唔驚，我條女都係25 先俾我破處，破左之後你就會發覺做咩咁晏先享受呢樣嘢

汁到啦 搵到個咁純 仲可以食佢既第一次
黎d機會唔係成日有 傻既先會分手

係咪個西有陣味

你太鬆 or 佢太幼 or 扑厭左你

唔驚拖下拖下變一世咩

同另一半除左感情，性生活都好重要，如果唔係點維持落去。

佢唔想同你做係有原因
同我條女一樣，同ex 8年唔俾佢
同我唔夠一個月就被我破左處
完

性同愛要平衡先得，失衡的話實有一方派帽

家計會服務夠經濟實惠啦掛...
快啲去預約 拯救你同男朋友既幸福!

咁都得？我一兩日都黎料20幾歲 冇得搞就打飛機

不過夜瞓係會軟啲

我試過同你一樣既情況
之後我個ex自己去左睇醫生
原來真係病左 話係果度d血管塞住左
仲要做手術
手術一個月之後 開始慢慢扯到
所以你男朋友都應該快d去睇下醫生
早醫早好

如果樓主想同男朋友長遠發展 我建議你地去睇心理治療
你男友同DSM5 入面既sexual dysfunction類別既症狀相似 （邊種要留待醫生診斷 始終我只係讀過精神病 唔係專業既心理醫生 ）加上佢既dysfunction對你地既性關係/性享受有影響 令你覺得要分手 所以值得去搵專業人士幫手 搵出原因同接受治療
但我建議一開始睇咗私家醫生先 確保唔係例如食藥、中毒等情況導致不舉 （例如抑鬱症有隻藥(SSRIs)既副作用係不舉）如果係呢類原因導致就要交俾醫生處理/有另外既治療
唔洗去到分手既地步 治療後都唔得再算啦 sexual dysfunction無想像中咁可怕 希望幫到你 樓主加油

屌你老母又係死基佬

有oral sex 係成功的
認真，處男真係好難搞
佢話可能佢唔夠咸濕
聽到我崩潰 o哂嘴

之前已經有人答左，porn addiction
你叫佢唔好睇av 打飛機，試下沖涼用想像打飛機
佢呢刻應該做唔到
因為係完全兩個達至性興奮既方法黎
後者就係接近真正造愛
因為造愛本來就係要靠想像

先叫佢停止睇AV, 之前多啲試下純幻想打飛機
打多幾次就無問題

AV最強男優清水do 都講過，幻想打飛機先可以增強持久力

呢個我唔係吹水
佢而家只係未學行既bb,但佢識開車(av)
佢係未試過靠做愛既方法達至高潮/硬
佢最初咁樣打飛機應該會一分心，可能只係望下個地下
就會即刻軟

叫佢多練習

但我成日吾明 點解我咁快就會濕同ready同得
但係佢就唔得🤷🏻‍♀️
真係試過前戲左成個鐘就唔得...

有呀 因為我已經好ready, 之後就問佢 點解會唔硬既 係咪得架啦 類似d咁既句子

驚呀

好啦 我趁放假search左性治癒師既資料啦
原來係~$500架咋

下 我又唔係男仔 點會知有性問題既人幾歲多呀
網上都係寫>40歲先有呢d問題
咁都叫無知

可能佢唔想成日搞

條女有冇向你呻令到你覺得自己好差 自卑 同好down呀

me same,條女濕到啲水流出嚟都係一插就話痛
成日唔肯搞,好灰

好想知呀 你講啦 點樣可以好番 個心理

係佢話人平胸樣衰先，人身攻擊

其實真係有少少令我覺得佢廢
加上佢真係冇拍拖經驗
成日咩都問我意見
我覺得想要大男人d既男友

扯左但硬唔到 即係點架？

好 搵左啦！
希望work啦

Thanks for your reference ah
即係佢打飛機都有問題啦應該

你要問佢平時打飛機打唔打到先

巴打係點樣好番？

無喎，因為唔係我問題。。

係咪你太柒/臭

搭單講下,我同女友差唔多10年,都未比我,每次想,都用手/腳推開我

我過多2個月30歲啦,心理好似有D唔平衡,好想分手
女友仲問我生日當日去唔去3日2夜短TRIP,
我真係想同佢講個晚如果無諗住比我,個日普通食餐飯算,
食完飯送完佢返家後我起碼可以搵間清BAR聽下歌買醉

其他興趣/相處都夾,但我為呢樣野,每幾星期就唔開心一段時間,最近更什

一個鐘前戲 唔會覺得over左咩

上面嗰啲心理因素打得飛機太多嗰啲我就唔再講啦
我嘅男朋友都有呢方面嘅問題
如果藥物治療都冇用嘅話不妨叫佢去check血流
注意check血流呢唔係淨係睇動脈
如果你話佢係好容易軟
有機會係靜脈嘅問題㗎
姑勿論係動定係靜脈都好
都有機會要做血管重建手術
不過check咗先！
最重要係兩個人打開心窗一齊去面對
加油

男性嘅生理壓力你係唔會明，會被好多嘢影響
越想硬越硬唔到
你越唔諗佢佢就會自然硬
時間越長越硬唔到就更加難硬
每次都自己比自己心理壓力

你以後唔好再問呢啲問題😂
原本80%硬都會隨時講完得60%
再換姿勢要進入，得返40%
緊得制仲未入到，再跌到20%
自己覺得唔夠硬應該入唔到
一切歸零。。。。。
你下次feel到80%，就即刻坐上去入，最好5秒內入到
入到之後正常都唔會軟返出黎

應該係你嘅說話令到佢唔夠硬，然之後覺得唔夠硬又驚係你面前出醜就所以唔想搞，要突破呢個心理關口有啲麻煩

我曾經都有試過，而家無晒問題啦，就係之前條女太急，成日問入得未，或者問搞咁耐你出得未，一聽到呢啲說話冇晒mood，所以你要俾啲支持佢，同呢啲嘢要慢慢克服㗎

Over晒，男同女20-30係分鐘係忍唔到一定要入

有時我都未諗住入，我條女就坐上黎要入先。

你女朋友基督徒？

咁其實會唔會性格已經不合
佢根本唔係你想要嘅男朋友
會唔會考慮左呢一點先呢

噢。。咁係咩問題呀

岩呀 換個姿勢 佢一思考 跟住又軟番勁多
次次本身硬硬地 我唔知得未 佢又話得佢仲大d漲d先 但之後就會變左等成個鐘咁........ 😫 之後仲變成冇結果 😭
而我係錫下攬下10-15分鐘倒就會ready 😂

唉。。 我都唔知。。 但都相處左好耐。。最煩都係搞唔到野姐

下 咁sad既
個女仔基督徒呀？
咁你點解決呀....... 有冇諗過搵sp?

呢個咪我曾經試過嘅狀態，其實應該係大家嘅配合度未適應到，所以佢會咁樣

下次唔好問啦，你係佢上面錫佢摸佢，你感覺到佢有80-90%硬就直接坐上去入，但要確定一下要入到（最好之前佢幫你用口整到勁濕/用KY）因為你外面濕晒入面都未乾濕，好易進入唔到，然後。。搞多兩下軟晒😂😂😂😂

入到一兩次信心就會返晒黎

Thanks ah 絲打
佢打到飛機 咁應該唔係血流問題 ?

你講得佢唔係你想要個type.......
了解清楚對方先可以令大家更投入

好明顯心理壓力啦其實，唔關血流事

我諗九成九係基督徒，
基督徒最慶叫人唔搞嘢
不過我條女俾我變咗節 😂😂😂

咁唔用condom? 一感覺到就坐上去? 😂 一用condom佢又會軟 下降10% 😂 跟住一直下降 😂 我唔明係咪佢緊張

唉 一諗起佢緊張個樣就覺得好小男人
但我用口幫佢果陣 佢又好爽好man架喎 😂 唉

我都未feel過佢咩叫呻80-90%硬
除非有一次用手幫佢 佢企係度 佢有80-90%硬
期餘咁多次 佢訓係度 我都冇見過佢有80%硬

係咪真係會好番架 😰😭

點解有啲似我個case咁 但我男友係正常嘅 （目前應該係）

想問下個肚腩有幾肥啊？

你地兩個都係1 仔？

都話左我係女!!

喔，唔記得左講我都無用condom
我條女都話用condom唔好feel
所以最後揀左食藥

戴condom又係一個關口
戴個下即係準備入
心諗陣間戴戴下軟咪又唔到
戴左入唔到又晒左個condom

你用口佢好man好爽都無80%？？？

我好返左啦，要拎出黎溝通

我個時會同條女講
你越問佢越唔硬
你唔問就反而好硬
你有無試過係街摸佢摸到硬（睇戲/唱k 個時）

咩為止正常

佢每一次都會硬 但就係臨門話攰

唔係教徒，

自己解決，唔係可以點

得一次係有80%
下次再試下用多d口先

攰？定軟？

幾多次有一次？仲要得80%?

你有無問佢睇開咩AV，佢會唔會太沉溺係AV世界度

互射唔系人人做到
尤其屌屎眼壓力幾大
試下你插入去 可能好啲

呢個唔知啦
佢淨係站平時慣左自己自慰
唔識做同女仔做愛喎

Btw 如果我同佢去睇性治癒輔導 佢會唔會覺得自己冇用 / 好down / 好自卑 咁呢?
但如果等佢自己約 佢又慢吞吞 得過且過架啦

拍左8個月得一次囉 orz

帶佢睇下醫生啦不如

點解講到幾多%
如果話入嗰陣係100%硬
咁射前個超硬狀態又係幾多%?

我前面已經講過，90%係男仔問題唔關你事
佢更加唔係有病
只係用左打飛機既思維去造愛
就好似右手食開飯而家要用左手，但以為自己用緊右手
打飛機思維係個腦唔洗運作，直接由外界通過畫面刺激，每分每秒都不斷刺激你，就好似死魚咁都硬到
但一唔望av 畫面，我包佢1 分鐘內即軟
而造愛係需要腦部運作，去幻想，可以長時間硬

我相信每個男仔由打飛機到第一次造愛都要面對既情況黎

咁可能你係佢眼中真心樣衰..

其實真係好多因素，可以睇醫生，而架有隻藥效果唔錯(唔係偉哥)，而架已經好返。

有睇成人台都知樓主好正

問題都唔止係sex喎
乜都問人意見，佢份人都幾冇自信
絲打你諗清楚呢個係咪你想要既對象喎
唔啱情願早d走，拖得愈長愈衰

佢嗰啲係心理障礙情況只會越嚟越差
除非有一次佢屌你屌得好開心咁佢以後都會扯得到
不過我建議你可以搵我救下火先我會等你高潮完我先射

哪裡來的自信

佢個程況可能係 prolactin (hormone) / 催乳激素 過高
可以抽血驗吓
如果真係過高
就可能要check埋腦下垂體係咪有瘤

人地直仔嚟 放過佢啦

咩藥

下 點解

下 未聽過
Prolactin 過高即係會有咩影響

我想copy段野去問下佢覺得岩唔岩 😂😂😂

我都覺得 以女方角度黎講 去幻想曾發生既性愛畫面 同睇av係唔同感覺既
曾發生既畫面感覺激d 入肉d

做男仔仲要用唔同思維既去扯 同抽插，乜原來有咁分 咁複雜既咩 😂

咩事？😂

針藥，不過係醫生處方，要佢調較好份量，然後你條佬就可以有排調較你~

個一次係唔係都入唔到

停止自慰，要戒左呢個毒癮，就會好想要好想要
應該去睇得我諗啲性治療師會有佢嘅一套令病人唔會自卑嘅，利申：我未睇過，純粹兩個人溝通就好返。

應該有120%

心理創傷

我同男朋友都搞唔到
次次想入我都嗌痛 同埋有時入唔到 之後男朋友就軟左
搞到大家都唔開心
係咪我問題

九年既路過

算吧啦年半，對住個body年半都唔比掂心底係會有種"挑,有咩咁巴屎閉"感覺

男男係咁難

等我幫你
tg？

影響性慾

圖定老母

佢講得啱
男人短又細到咁真係重抽算
關佢身材咩事
基本野都做唔到

打得太多
扑野果陣條野會愈黎愈軟唔聽駛
搞到射唔出
打飛機就啱力度有快感